Armchannel 綜藝短片已經被小薯茄取代

以前睇搞笑片，一定係Armchannel。

最開頭得4個幕前，蝦條哥肥仔Melody芊惠子，各有特色，好有Chemistry。由2年前柴灣行去上水開始，每一條片都有追。嗰時仲拍左好多貼地嘅題材，例如呃蝦條、保安唔易做等等。

後來十年戀事飛鵝山拍得好好睇，可能因為咁就係咁拍啲愛情題材，而家已經拍到濫曬、一啲都唔好睇。日日comment都係貴圈真亂、中東淫佬、偽毒Roy。幕前越來越多陳麗柔、Roy、Vectra、阿波、Melody Hui，一啲唔搶foc又唔靚仔靚女嘅人上曬幕前；反而以前最吸引到觀眾嘅班底得番蝦叔，其他幕前得Jackie同Ban係有喜感。

呢1年Armchannel已經變到定位好模糊，越嚟越似蘋果日報 ，但又無啦啦有幾晚開live幾條友玩遊戲吹水，講真已經睇到好悶。

我寧願要返以前細型嘅armchannel，幾日一片、有吸引觀眾嘅班底，而唔係而家每日七點求其一片，日日見住偽毒Roy同淫佬Vectra喺度比條女講 ‘bb呀’。

我當然會繼續支持Armchannel，但如果想睇綜藝短片，小薯茄更加啱我口味，更似以前Armchannel紅起嘅時候啲高質片。

小薯茄連大陸逗陰片都抄

邊條片？其實我有啲擔心而家阿冰拍完銀河修理員之後，小薯茄都會變到越嚟越商業化

AhGi世界第一

AhGi好肉酸wor。Jackie 柔柔靚過佢多多聲啊

1：21 嗰個小劇場 同我之前喺youtube 熱門精選睇到嘅一條逗陰compilation片其中一part一樣。 之後我仲走去睇下兩者個上載日期，發現係條大陸片早啲， 不過我youtube上大把抖音片，大海撈針 唔知點樣搵到畀你睇， 你信就信唔信就算。 我冇意抹黑佢哋 只係覺得一直以嚟支持嘅呢個黃channel，原來係咁 嗰陣時知道到有啲失望。

*不過依家youtube上大把抖音片，大海撈針 唔知點樣搵到畀你睇， 你信就信唔信就算。

On9仔

唔覺
都係覺得啱Channel好高質
25仔我睇得好開心
新人阿Gi Jackie Vectra 都好有特色
蝦條哥 Melody 柔柔阿roy種chemistry又好正
鳩得嚟幾好笑睇得好舒服

PS 近排live支mic真係唔掂沙沙聲屌唔住

睇得冇廣告收入影響好大。
同埋，肥仔個老細款都越嚟越明顯。

搞完麥花臣場show之後好似個個謝晒咁。

你睇完抖音片之後對佢哋抄抖音片覺得唔係黃嘅行為所以感到失望

兩邊都支持

AhGi

why not both
兩邊睇哂冇問題

我只係覺得一個政治黃色嘅人係基於佢哋有良知 識分是非黑白 而一個優質嘅創作channel 就算係玩二次創作 惡搞都好 都一定有自己嘅元素 但係嗰個小劇場內容竟然係搬字過紙啲垃圾逗陰片， 會失望 可能我對佢地嘅期望太高

爭乜丫 兩邊一齊睇 各有特色
大家行既風格都唔同啦

ahgi屌打all
gi BB

100毛，微辣，男人etv，armchannel，小薯茄
點排

兩邊一齊睇！根本兩邊路線唔同

自從加入左蘭茜之後就唔好睇

兩邊都好好睇
啱channel多咗幕前其實都吸引到多人睇
不過有時玩遊戲啲規矩可以定好啲
繼續CLS

各有長短啦
微電影armchannel 真心正嘅
小薯茄又有新鮮感
armchannel嗰種chemistry又唔差
支持支持

米露迪
d牙好q

Arm channel我剩係睇柔柔，ah gi 都夠，做瑜珈果集

無source
一個example
點信
講真，你conclude得有啲快喎

連續2日又係呢種翻炒左幾百次愛情(男柒左)短片 不過尋日嗰種拍攝手法 (肥仔喺每段戲之前都有獨白)好有新鮮感，起碼會令人有興趣睇落去。 今日嗰條片真係太罐頭，仲要係Vectra，望到youtube 最熱門comments全部都係貴圈真亂，其實係有啲失落。

瑜伽可以大飽眼福 間唔中有一隻都幾好

十年戀事飛鵝山、不想結婚的男人都做得好好。

不過最近請勿超越黃線、收皮啦大叔真係好麻麻

Armchannel真係要撐住，我等緊下一套好睇嘅微電影

Arm Channel Ah gi好靚女
Btw 加油呀

唔笑個樣真係

西樣仲正

whizoo好睇好多
雖然啲仔同女都唔掂

Cls Cls!

兩邊都有睇。小薯茄d題材偏兒童向d

睇view數就知成個armchannel 係靠蝦條哥撐住 新果堆人真係唔惦
睇得出佢地好俾心機想搵出路搵藍海 希望佢地得啦

日貨應日客啦，唔好做死一飯又唔好唔做某d野最好

真，計啱channel我最喜愛幕前，蝦條哥點都肯定排第一，柔柔阿Gi最多第二。

今日條愛情片: 10k views
主角：Vectra

尋日條愛情片: 31k views
主角：肥仔，Jackie

就算係爭一日都冇可能會爭咁多views，真心肥仔蝦條要諗下邊啲幕前受歡迎、邊種表達手法有新鮮感、邊類題材拍到舊。

p.s 最近一個禮拜最多views嘅片係蝦條哥單up 17分鐘 (~50k)，點解呢條0娛樂純個人感受片會最受歡迎呢？真心係要檢討一下。

Armchannel 加油！
Armubuy都要加油

以前港乜野啲片仲好睇啦

蝦條哥條片有回憶有反思 好睇

啱channel 10條有9條都係有咸濕成份
肥仔見到就改下啦

又鬥黃

其實佢地點賺錢 咩廣告都冇哂

肥仔太老細格 無左以前鳩下鳩下好好笑戈種feel 同埋最近冇再出以前戈種既微電影 認真講睇宜家既armchannel真係有啲失望

我最近既感覺係
Jackie同AhGi好努力融入佢地
但係舊嗰班一早玩熟左
夜晚live AhGi永遠跟住肥仔

嗰17分鐘雖然冇好爆既內容，只係反思，但好有深度(?)
好開心蝦條哥會坦承分享自己既感受同諗法

蝦條哥真係好正，btw 佢好耐無同kate姐拍野，最記得上年佢同kate姐去韓國拍野，攪到好哄動

為你而拍咩
唔好以為個世界圍你轉啦

same
Jackie好似融入唔到

其實陳麗柔係咪同jackie不和

一開始冇人問Jackie野 見到佢有啲唔開心
1:03

有時講18+ 題材真係太多

d live 成日都係男女關係個類 講得太多真係悶
有d 秘密明顯唔講得就唔好係live 度問，問完又唔會答係度左扭右扭，d 人又老尷

應該有大把topic可以講，個次講撞鬼其實幾有趣

兩邊都睇 ok

做乜要分化 做乜要爭第一？
鍾意邊個咪睇邊個囉
利申：兩個channel都鍾意

依家乜咁興講 “你信就信唔信就算” ？

無意針對師兄但大家呢個不負責任既口頭蟬真係要改下。係真既就撑到底，唔駛帶頭

頭盔*

小薯茄勁多植入式廣告
同埋好多時D 片唔好笑
啱channel 都有D 技窮，但小薯茄真心唔掂

全部都係垃圾
All in 尷尬囉

尷尬囉條女好撚正, 18歲0靚妹

無論點都要支持 但可能真係要改變下方向 成日拍情情愛愛野有d 悶 個人比較喜好拍煮野食既片

一日一片啲質量真係低左
有時啲短劇真係好無厘頭 個個結局都差唔多
但係依然都會繼續支持

樓主自己口味on9

蝦條哥想講聲我好鍾意你

小薯茄D男全部個感覺好唔討好
反而幾欣賞蝦條哥 肥仔呢D
感覺上講野有文有路d

就好似馬介休咁 雖然啲女好正
但睇馬介休一定係睇4子+華浚
睇armchannel就一定係睇蝦條哥
相反小薯茄d男真係比下去
係有童童呀冰先會睇下
利申 非gay

兩間都可以執笠
留返蝦條哥，陳麗柔，呀冰，程人富4個就夠

等緊蝦條哥約童童阿冰拍約會系列
或者亂鳩咁影

Jackie有男朋友未 覺得佢幾靚

你老母係雞 你信就信唔信就算

有咩分別？
人地有咩英係到 條片幾有特色呀
我對於你係未有證據既情況下指控佢抄好反感

我估佢地用左好多時間搞armubuy，所以少左時間度橋同拍攝整後製
同埋限聚令肺炎又搞到拍攝麻煩左題材限制左…

不過真心搵多一個人專做導演會好啲，一來分擔下工作，一來多個人度橋多啲新鮮感

Ban姐其實做綜藝唔錯，同蝦叔有火花，希望可以多啲出鏡

最後希望蝦叔可以快啲有拖拍

屌你傻撚左呀？

長期支持armchannel
好記得行路去上水果啲cls片
不過而家唔同左路線姐
我擔心佢做唔住多啲

不過有乜好鬥 垃圾topic

都睇

Ah Gi最好睇其實係配薑檸樂

我有subscribe armchannel

蝦條個9影系列同之前老細放半日假就幾好睇
但d game真係幾無聊。玩完左既懲罰更無聊
係禁掂下就算。
係咪無左一個始終唔服輸既朋友例如馬介休華俊禁

On9,youtube淨係可以睇一個channel?
兩邊都睇唔得咩？
邊有取唔取代

兩個Channel黃到金
拍魚樂無窮都會睇曬

不過個人咁睇
小薯茄d片質素的確慢慢咁提升
雖然以前facebook嗰種片仲正 特別有小明

而Armchannel夜晚嘅live真係麻麻地
最近每晚做live普遍都有10個8個
要突圍而出真係要諗多d計
加上佢地直播d儀器好似特別多問題

如果技窮嘅可以上連登開post做互動揾靈感
大家都繼續努力

Kate姐最近去左邊

想知Ahgi 之前係做咩，點解會加入armchannel？
因為armchannel 好似就摺咁樣而家加入好似搭沉船咁

無廣告真係慘過食屎，都唔知點捱，一日一片仲要養成棚人，租office，樣樣都係錢

成日陳麗柔好撚悶
又唔靚又煩

兩邊都睇曬咪得

柔柔，呀冰，blue，童童
我全部要哂！

質量?
mass?

兩邊都高質
冇話邊個取代邊個
兩邊都支持

少咗個龍哥 armchannel 除咗蝦叔無人想做下把位 癲佬角色 所以堆綜藝永遠都尷尷尬尬

成班人比個p牌仔樓豬帶風向

金剛crew拍片唔需要有女嘅 三條麻甩佬拍到d高質片 次次睇完都有深體會

真心唔明點解佢地live嘅收音永遠都咁差
live d聲差過片好多
真心要搞搞佢

證明你都有去睇抖音片

啲女好似唔係好fd咁
咁多個得melody自然啲

兩邊都支持 加油

兩邊黃，支持曬兩邊

都驚ARMCHANNEL摺

Kate姐唔係啱channel嘅人，只不過間唔中會合作

男入ETV收皮啦 大大個藍絲喺度

冰係新移民

兩邊我都鍾意睇
鬥乜撚野，屌你老母樓主

梁天琦都係

Ahgi好多地方都做過主持啦, unwire都做過
ahgi同肥仔熟既原因應該係因為大學時期已經識對方(好似係)

其實ARMCHANNELD片都幾好睇 唔明點解20萬訂閱好多條片VIEWS都咁低

義薄雲天

armubuy 算係個吃力不討好嘅project，特別係一聽落去，啲人會覺得同光時、hktvmall 定位重複，後來者一定蝕底。

但係睇得出佢地撐得好辛苦，就算開埋會員都唔知幫補到幾多

唉，睇見西門梓敬、港人講地此等娼奴順風順水，真係有時諗，良心真係好撚貴

其實我好鍾意阿波

又鬥

芊惠子vs啊冰
兩個都正

有無人知啊blue去左邊

兩邊都有睇 armchannel條條片都會睇 小薯茄有啲唔岩style所以冇睇 我諗armchannel每日一片係因為冇晒廣告 其實肥仔都好勁 捱到咁耐 加油

疫情 拍唔到微電影？

我最開頭打呢篇野真係冇諗過鬥黃，純粹係希望喺娛樂台搵一啲同我一樣睇晒兩個channel嘅人互相抒發感受。

我只係表達左自己點解覺得armchannel冇以前咁好睇姐，更加冇一面倒咁去擦小薯茄鞋。

如果大家誤會咗 sorry

講咁耐圖都無張

有幾個都已經唔見咗，Vincent、Blue、Kate、點點。可能佢哋由頭到尾都只係freelance，間中出鏡???

其實armchannel點解成日推Vectra出嚟真心講佢啲戲同喜劇感有進步空間 蝦叔係主軸唔使講 但係始終太依賴某一演員都唔太好 希望佢哋搵到方向唔好咁頹
至於小薯茄路線唔同 暫時五個人啱啱好
btw兩個台都黃到光 大家畀意見之餘都支持下啦

但ah Gi 同佢地其實冇乜化學反應

抄你老母咩on99

我就唔撚會比較既
因為兩個都係黃youtuber
你唔鍾意睇arm channel直播咪唔好睇

根本兩邊冇需要咁樣去比較
各有各好

唔係串但想知咩咁高質
佢2個係captv個時都好d，可能因為有新鮮感
而家條條片都仲係無厘頭偏向神經質個種style
睇多2睇都覺得好悶好厭

可能生意難做 壓力大

armchannel d 短片無一條覺得好睇
寧願佢做返街訪

Arm channel的確近半年質素係差咗
好多片都唔知想點 同埋貴圈真亂玩得幾耐呀
來來去去都係嗰幾pair架啦
聽到啲fd話已經無睇 都幾戥arm channel心痛
利申：一定支持arm channel 要人課金就出聲

我公司啲cam man同designer
就講緊小薯茄有啲鏡頭拎得好有feel 同埋構圖好出色
同埋條條片都行搞笑既咩?
同埋佢啲地廣告好多時都係淨放片尾
唔賣廣告點搵錢呀

果時captv 有埋cap盾雷爺 真係正好多

我都有同感
有時睇完唔知睇左咩

Vincent走左
Kate姐 點點唔係ArmChannel只係間中過黎拍
Blue應該專心幕後

有時真係覺得自己脫節，完全唔會睇依d片

其實我幾鐘意收皮啦大叔,一直都好想佢有第三集
無愛情既微電影都幾有新鮮感

BLUE QUIT左啦

有某d都知佢有表達d野
但有d真係覺得純粹係無厘頭玩下膠

諗深入d就明,
足球哀歌同在森林和原野個段好有深度的,
反而佢地跳左出嚟自己發展個d片仲正過captv

非打手, 由captv中意佢地到kingkongcrew
派膠中帶d野出嚟係佢地嘅特質
d片唔會講到好白 旁敲側擊咁表達
有時見到佢地d片下面留言成日話唔知睇左d乜有d鄧佢地sad

其實最鐘意睇蝦叔同肥仔只係傾計/獨白既片
。有內容,好記得佢兩個拍左條十幾分鐘既傾計片,d 互動好好睇
不過一直都覺得一日一片可能令到個質素有影響。有時睇完感覺為拍而拍好大 。
我都覺得呢排d live 無咁吸引
,之前星期五既live 有唔同主題,我得閒會拎睇返
,但呢家真係無乜興趣睇返不過佢地係免費提供娛樂俾大家,仲要黃既都好appreciate 佢地,同會繼續支持。但希望質素愈黎愈好,佢地可以吸引更多既人睇

認同
小薯茄行學生情懷多d
多d輕鬆小品
Arm channel 就類型多d
有時事 愛情 微電影
蝦叔d微電影用鏡好靚 大家可以欣賞下
2個都咁鐘意

真心求教：live同拍片d設備有唔同？學巴打咁講差咁遠

Blue quit左自己開channel

咁呢條有冇咩特別含意

利申 唔係踩 純粹問下

想睇微電影
不過Melody Hui真係好唔掂 專心做幕後啦

明明係一開初啲片全抄高登連登post, 咁都叫一初有創意

而家無野抄就實力見底啦

Armchannel真係越睇越悶
就黎變清談節目，Live質素又差
畫面唔係定格就lag機咁
反而Whizoo比較多元化
如果計長遠後者會越做越長
觀眾就係定位
Youtube唔賺觀眾view真係食得屎

我都鐘意睇拍拖,9影同半天假,去尼泊爾都好正
玩game d 片其實真係馬介休好睇d
感受到佢地玩得好肉緊好投入咁
不過已經無睇馬介休lu

我覺得而家啲片應該要1新1舊先好睇。例如肥仔X Jackie /Gi，2個Melody。拍啲貼地啲嘅題材同做多啲街坊，或者有多啲自己嘅剖白。

同埋Vectra可以少啲出鏡，唔知以為佢係full time 男主角

超級鍾意金剛crew

佢地一走 我unlike埋CapTV

個幽默精髓根本係佢地

柔柔好撚淫

淫完之後其實佢拍綜藝片都仲好有娛樂性，例如IG你會見到嘅5種人，同埋印度瑜伽教練牌。微電影就普通啲啦。

一開始話打麻雀同用手探熱係串緊d抗疫淨係做門面野嘅舖 之後就笑9 d廢老/on9死都唔肯探熱同帶口罩 話無尊嚴

Ah Gi點解可以咁正

我都係已unlike captv
而家captv都只係沿用佢地2個舊時嘅幽默感無新意

明明好正經但舉手投足都淫在骨子裏

Vincent 似同人夾唔到走左
Blue Kate 自己有channel
點點有時上live

Unwire
FoolClub

Armchannel暫時仲未unleash到Ah Gi potential

人地keep住新嘗試姐,唔試過點知唔得

呢排睇埋孫文的野望 正評

就係鍾意睇佢地呢啲

我唔可以正正經經果下打冷震真係Highlight

變左尷尬囉

個樣好似怪怪地咁

幽默得嚟又表達到深層次社會議題, 好敢言, 香港無乜幾個呢d youtuber, 請珍惜

早幾日銅鑼灣見到蝦叔拖住條女啦

尷尬囉真係好撚痴線

淨係見到咁努力做Content
諗盡晒個message點present

就知要力撐

個雙眼皮割太深

睇嚟你睇抖音睇好多，睇到記得曬內容
你咪係光復香港嘅抖音小專家？

成個台係靠蝦條哥撐住
搞笑又得 深度分享又有 影相拍嘢又靚
尼泊爾條旅行片j左10次

呢樣正 小薯茄好睇啲

呢段訪問啲互動好ok
最尾有睇到笑出聲

但其他劇情短片就真係要諗諗點搞

利申：最鍾意FoolClub時期AhGi

唔同路線
Arm明顯轉緊形，蝦叔自己channel 都講，大左搞笑唔到，想轉變下

Pomato呢家咪又係成日開live，日日都打機
同埋我覺得都無以前咁好笑

其實好正常，大家都小左好多廣告，創作上一定有影響，收入小左，片就會小左，開live係為左保持住個知名度姐

佢地自己都講話會商業化，因為要搵食，收支平衡

小明>>阿J
好好笑

兩個channel都追開 勁鍾意你地
兩邊行緊唔同路線 唔好比較啦
努力拍你地想拍嘅片就得了 總會有人識得欣賞
加油！支持你地！

明顯阿J個定位愈來愈唔清晰
你見到成個pomato個個都有自己既路線定位，得佢愈來愈唔清晰

微辣收皮啦

arm channel 開返套食小店系列，類似食好西。
就淨係介紹嘢食就ok，有心嘅人自然會去search 間舖背景，唔使好似喱騷咁搵埋老闆傾計。

抄都好既 起馬睇佢唔係睇𢭃音

小薯茄一開始咪又係抄vines起家

馬介休正嘅女都走曬啦

Both no ball

有波但米露迪港女性格咪又係死

垃圾post

你估陳麗柔咁單純咩 呢d女仔先高招
其他女仔性格真過佢好多 係大把仔鍾意佢呢類
講野同眼神姣姣地咁

而家啱channel 拍啲綜藝片睇到有啲尷尬

小薯茄挨左好耐
宜家睇住佢地愈做愈有好開心
會不斷諗新系列拍
形象又正面
每次d廣告有佢地 下面一定有留言讚小薯茄
Armchannel大家都係用黎睇女
無乜特別

A cup
有條片比人笑佢冇奶

兩邊路線有少少唔同
小薯茄偏向年輕啲，合家歡啲
Arm Channel偏向成人啲，寫實啲
兩邊都有唔同類型嘅片，
淨係計劇情類嘅片，兩邊都寫得好好，
演技黎講，比童童喊嗰條片impressed

佢一開頭成日flirt呀冰果排好好笑

講真jackie啲片真係好無聊
又短又hea咁 好做作
利申：本身覺得佢幾靚 依家唔會睇佢啲片好撚悶

Armchannel 2017 - 2019頭啲片絕大部份都係高質，有劇情鏡頭靚幕前夠真。某程度上係因為芊惠子開始冇做幕前，而推一啲model KOL (柔柔 / Jackie)出身嘅女仔上主角，搞到個感覺越來越怪，新鮮感越來越少。

新個班男幕前真係好唔得
阿roy就呆到
西菲介紹nnevvy 件事悶到
男幕前黎講真係得蝦條哥同肥仔擔得大旗

Jackie係好正，但佢每次都淨係講貓，係幾悶

100%心聲

我覺得仲係好好睇喎
之前嗰條湖北妹片勁好笑
蝦條哥教影相我集集都有睇
啲live都唔錯 最近睇咗Miss潘個集
有好努力做CLS
但同意最近嗰啲片好似好難留到啲除咗貴圈真亂嘅comment

程仁富幾fun

日日都阿冰係人地女朋友，你唔悶我都悶

睇live就知佢轉數真係好快
我反而有d貪心阿冰愈紅會愈快離開

我勁中意淫佬有嗰種天然呆既feel

推介：冬ot 幾好睇 唔明點解得20幾k

天然呆有個獨撚呆啦

點解淫佬Vectra會由拍廣告變入Armchannel？

p.s 其實Roy啲音樂係好正，已經去到現時樂壇出準，但不斷走上幕前明顯係格格不入。

d女好高質
唔知點解做極都無乜人睇

呢樣真

條友幾好笑 口才又好 但佢主要做影果個

之前佢撈商台果陣都比人爆過料
應該好多黑歷史

如果阿冰走咗小薯茄真係要諗諗 fan base太強

時間問題姐
銀行收你皮個MV食正武肺水紅到咁
好快簽公司上位

有啲片唔係行搞笑路線 雖然係咁 但係都有少少認同你 有時有啲位係真心feel到想搞笑但係一啲都唔好笑呢啲位明顯係多過以前 雖然都少

其實淫佬都幾有型
幾有佬味

牙BLUE 走左啦
最撚正完美人妻

客串姐佢
佢咁紅大把路數,Arm channel邊簽到佢

當年話唔抽政治水，比人屌到暈

依家搞埋arm you buy都冇乜起色,應該可能黎緊會凍薪/減人工CUT 下cost

又會咁啱 頭先條條留言都係hea住快快手碌過咁睇見到你呢條就望多兩眼 再睇埋個名原來係靜啦屌

同埋armchannel啲女雖然靚
但比人感覺唔討好唔親民你睇留言都係男人居多

影片題材可以explore多D
微電影/旅行編其實OK
但近排動森果D真係睇到好尷尬....

阿冰走左，pomato可能即刻跌一半views
不過我都覺應該離走既日子唔遠

馬介休慢慢收緊皮啦
女又走 新人又谷唔上 出片量又少

仲有開LIVE D 質素仲衰過新手
成日一係LIVE LIVE下停左機/冇聲
同觀眾互動又小左D

我諗唔會咁忘本啦 阿冰好早已經入咗pomoto 嗰陣仲係起步階段 同埋佢哋幾個都識咗咁耐

收入少左 令佢地有份憂慮 影響到佢地自由地去創作 其實真係好慘 良心既代價太大

真
老實講淫佬完全唔掂添
咩題材都拍得唔好睇

但係都好早期已經講左畢業唔知做乜好，誤打誤撞入左pomato，當佢係避風塘
老實講，要突破自己其實要出去，雖然對pomato有好大既損失

冇話忘唔忘本
都係合作關係
有好發展緊係襯後生呢期上到位搏架啦
可以照返黎客串小薯茄

呢個真 蝦叔一個人都多fans過女

我諗冇6,7成觀眾
好多都係因為睇大軍先睇小薯茄

我個youtube ac就冇suggest抖陰既片比我啦

咁咪咪柒睇囉

D 題材真係麻麻
玩咩貴圈真亂果D都玩左差唔多半年

armchannel老細係咪肥仔? 佢女友係千蕙子? 但我之前喺旺角撞過肥仔 佢拖住個女仔都唔似係芊蕙子既?

啱channel 最近真係越做越差
冇乜心機睇佢哋啲片

我覺得係佢個性格唔係好適合做慕前
本身個FEEL都似係唔多講野

D FANS BASE 都係00後
冇計

得Ah Gi正姐

直頭大出血我仲想睇冰戲富呀屌

好心armchannel就同人crossover玩game la
請人上去煮野食 邊撚個想睇依d
玩下boardgame都好呀
成日出故事片好撚悶

佢老婆啦 仔都生埋

留言支持armchannel
覺得你地嘅微電影好正
希望你地可以多返啲廣告繼續做到落去
同埋有部份巴絲都講得啱嘅
宜家有時啲片係有啲尷尬
但我覺得情有可原啦
又武肺又限聚又每日一片
無咩好idea同限制大
黃到咁嘅channel大家多多支持
有需開下會員贊助啦

Q&A佢認自己試過一腳搭兩船
同埋睇佢對Jackie啲口吻真係
咩「自己係度呢成日post個啲單頭相個啲人呢 自己出嚟認咗佢啦」

柔柔成功捉到主流男仔嘅feel，Jackie 明明正氣但唔夠做作、加埋成日淨係講貓，所以被比下去了。

又鬥黃

佢同千蕙子婚到結埋
你想佢婚變

唔知點解開左咁多次live d設備仲係咁差

Sorry可能我睇錯 唔好見怪

比較鐘意佢係captv時期嘅片，個陣搞笑野都carry到

captv 許賢

Pomato冇阿冰大獲d定啱channel冇蝦條哥大獲d

小薯茄喺支那都有啲人氣
好事黎 反攻返支那市場

我估阿Blue之前係做Marketing之類，依家都無晒廣告，所以就…
Vincent 就應該同混血肥仔有啲嘢，之前Q&A都間唔中問肥仔有邊個要改，以佢做開廣告導演嘅經驗去講，9成9係指緊當時同樣做導演嘅Vincent 啦

我最初係睇街訪先留意Arm Channel,一兩年前啲微電影，街訪，短片真心高質，之後佢哋出嘅書我都有支持，到近半年肥仔要人開自己Channel,我估都係為啲人舖緊路，分擔啲風險，雖然咁樣係會影響自身channel嘅view數...

依家啲題材係多樣化咗，明顯個創作大腦唔再集中喺肥仔度，但仲未成氣候，要再加油先得，當然，香港人都要多多支持.

另外就係啲話題炒作一輪就夠，好似“貴圈真亂”咁，真心玩多咗啦

有冇人鐘意明慧老師個type

題外話
覺唔覺100先毛就來收皮
YouTube好少人睇

應該無左蝦條哥大獲d
無左阿冰，仲有童童，死唔曬
無左蝦條哥，睇唔出仲有邊個頂到
肥仔雖然都受歡迎，但同蝦條比仲差好遠

Btw童童畢左業，我估都應該未必會留底

但佢d game好悶

許賢唔係cap tv好耐，佢同豪哥拉左個金剛crew
同埋好似已經散左好耐

小薯茄我係睇呀冰
另外whizoo好高質 大家可以睇下

同人crossover 就贊成，但boardgame就不了……學仔玩狼人圾咩？

唔會掛
我記得之前見過許賢拖女出街,但係佢條女唔係jackie咁架WO

btw 我愛jackie

我覺得 arm channel 有時加入較多色情或過多感情既元素，如果果集主題係色情都okay，但平時d 片都加唔知點解會唔太喜歡
蝦條哥請人傾計，或清談節目其實仲好睇

睇黎armchannel就黎會出條片回你地啲批評

真，我覺得蝦條自己個channel仲好睇，特別影相去旅行個d

armchannel 根本就係質素唔掂，靠班女玩下貴圈真亂

只講題材，你睇下微辣果啲劇情片真係高汁好多，又有意思

呀J 算唔算係小薯茄最無fans既一個
睇佢條新片發覺佢其實好努力

有人話佢地係藍

之前J女日記雖然抄蝦條，但起碼有d人睇
呢家同麗英拍個個真係睇到好尷尬
知佢有比心機，但個效果真係唔係幾好

蝦條哥好有喜感 拍D旅行片又好正 反而肥仔果D搞笑 通常自己笑左先 好尷尬。如果armchannel無左蝦條哥 我應該未必會再睇

一開頭d 片呀冰佢地 4個火花唔算好多，仲有d odd
宜家好左好多

佢完全冇特點，變咗似係湊數，個感覺有啲似上咗幕前嘅高ling。不過高ling好識得走位，專注做返自己導演工作，間中先上幕前一次半次，令觀眾睇得好舒服

armchannel真係淨係睇蝦叔
同好多人都夾到
其他人都有一兩條會睇吓
但都係唔太吸引

J英lab真心麻麻地，J女日記都明顯差過蝦條哥嘅約會系列。

J啱做半幕前搬幕後，即係芊惠子、阿波嗰種。

我估高ling有d 節目e.g.玩game唔夠人要上前做主持頂先姐

俾你講到好sad咁

2個CHANNEL都睇

其實呀J 可以試下做d 清談或正經既節目
佢既經歷同歷練絕對有能力做到
喜劇佢做下把位okay，但定位唔多清晰

我自己覺得高ling個吸引力仲高過阿J

程人富都carry到半個channel嘅

蝦條哥主持啲片都好高質 影吓相同啲嘉賓吹吓水個內容都好豐富

佢carry到個氣氛，後製剪接得又okay

睇得出佢好努力

賣女姐
開頭知果個flav乜春開左餐廳
以為係youtube搵到錢
但一睇得咁少人sub
無咩可能得

其實我覺得Vincent 走咗幾可惜
佢做幕前其實幾撚正 轉數又快 又夠真性情

始終觀察80%以上既人都係睇樣為先
有內容冇包裝都係冇收視
呢樣點都無辨法解決

但係佢撈咗幕前好耐㗎喎
唔知點解睇佢得一個人嗰啲片有啲尷尬
可能動作太多
btw 廣告女王開始留意佢了
add oil

男人etv無料垃圾

都係靠同大軍玩下情侶檔叫有d 收視
又唔夠情人褲搞笑

why走？

佢就真係岩幕前
係咁爆粗好撚正

佢d表情真係好岩做喜劇

蝦條哥其實幾有料😂😂
佢最近條17分鐘個人反思同回憶錄真心係高質
Arm channel 暫時睇都係因為佢
果個vectra 真係唔掂
有時拍片唔係靠賣樣就得

armubuy 啲野好貴

CP 雞翼出邊賣緊 8x 1kg ，佢夠膽死賣 120蚊

高ling 呢集畀留言屌到仆街後尾麗英都話大家誤會咗

清平時食開好野？

尤其係ah gi ，唔知係唔熟定還是有其他原因

感覺上佢唔係好識拍vlog 都係搵人拍住佢好啲

ah gi 風格都唔夾，除左肥仔同蝦叔，同其他無火花

上左市cap 曬水 hea 搞都得啦
果幾個每人淨袋左成億

某程度上係因為好睇嘅vlog要有兩個人先至會有火花
你見好多youtuber啲vlog都唔會得一個人

佢條條片都唔夠放 可能未溶入到 近排好似好左少少 佢係幾靚女

我都覺，唔知係唔熟定點

其實佢幾有個人特色

之前阿roy明明好似鍾意jackie

應該係唔熟啦
效果mama

鍾意睇ban姐 好真性情

我覺得係armchannel比佢既形象出事
可能佢唔係sell咸濕
但依家乜都覺得佢咸濕

成個channel既creativity 都出問題
得蝦條一個做得番自己

我覺得要有突破 唔係再做一d已有既野
例如直播 真心無聊

ON9?

啱呀 收音搞咗咁耐都仲係咁撚差

拍咩都好主題同訊息好重要
佢d 片拍完成日唔知想表達d 咩咁

起碼可以睇晒成條片都唔覺得無聊 個節奏拿捏得好好

收唔收到風 vincent 點解走？

無左蝦條，arm 收得皮

佢自己聲稱想出去闖下
但我覺得係因為不和 所以出走

直播其實可以摺埋
因為質素真係唔掂,講緊係器材都support 唔到
不如將live d 野轉做片算
唔係個個星期淨係見d 觀眾屌鬼

underwear就算啦

呢個真

佢點會走 同肥仔咁frd 睇得出佢份人幾有義氣

ban姐加蝦叔真CP

不過呢個post講綜藝
單講綜藝，澳門個兩條channel真心高質好多
你幾唔鍾意微辣都好，佢地狼人殺同大拍檔都拍得好好
馬介休就成班玩員好玩得 飲洗腳水我諗armchannel得蝦條哥敢飲

其實ban姐主力係做咩

取咩代

兩個一齊睇唔得嘅

係要二揀一？

但係你咁諗
阿冰無左小薯茄都未必有咁多人睇
大家相輔相成 先有人睇

有小薯茄先有阿冰 有阿冰先有小薯茄
紅左都唔一定要離開小薯茄
在小薯茄入面先可以衝到更高
兒家衝出去 同揠苗助長 無分別

講真呢個世界大把靚女
你要睇靚女上IG大把啦

我唔信阿冰會走囉

有無人知 蝦條同kate 姐 有無一齊過呢?

我都少睇左好多Armchannel
以前d微電影 (收皮啦大叔都好正) 尼泊爾 食好西 蝦叔vlog都好正
睇返先知蝦叔咁重要
Armchannel要加油呀

阿roy毒毒哋好正

其實呀冰點解會突然紅咗
我係因為童童先識小薯茄

認同Captv果時好睇啲

建議拍番多d愛情題材微電影，岩香港人口味，收皮啦大叔唔岩香港人taste

同埋你地係用拍片高質，有深度而紅左，綜藝太多係唔岩你地定位，所以可以拍多d微電影、蝦條哥約仔傾計個d

希望你地睇到

Btw kate姐係咪同armchannel 不和，蝦條哥係20萬訂閱連kate姐名都唔提下

好似係依條

ban姐同蝦叔夾得幾好，出多啲鏡啦
jackie就好有綜藝感，ahgi西口西面天生麗質拍乜都好睇
反而陳麗柔就無乜特色咁

邊個藍

各有各做啦 兩邊都有睇都有follow
兩邊都黃 何必要取唔取代咁講

肥仔太老細款啦

佢係咪同過903食女王Jacky一齊？

Armchannel幾好丫
小薯條仔d戲誇張到

取代係話我自己覺得而家小薯茄啲片好睇過Armchannel嗰啲

佢其實幾靚仔幾man 又肯做d衰角色

李萬璣

你試下轉第二個人落阿J個位
無人接程人富D笑話 其實唔會好笑
你轉第二個flirt 冰 都唔會好睇
利申：最鐘意睇阿J

就好似你睇開TVB 劇咁
幾搞笑嘅人 都唔係做主角

咁大家想做嘅野都唔同
程人富想做stand-up comede
阿J想做演員
你根本唔可以咁比較

有冇人覺得點點好似三上悠亞

佢真係好上鏡

係喎 陳麗柔自己咪又係post J圖 唔明佢嗰下單打d乜

其實一直阿冰都紅
你睇佢IG follower 都知

我就係YouTube 推薦先識pomato

留意返 arm channel 頭10條 hit rate 最高
嘅片全部都係關蝦條事。

呀冰一開始都覺得幾靚
但睇完大軍同佢對比個張圖後就...

Ban姐同蝦叔既片會睇得好開心跟住佢地d爛gag笑
佢地2個好夾 有個特別既化學作用

呢家問題就係佢想做返d有自己特色既野，唔想剩係做下把位
但就做極都搵唔到自己個特色
佢地每個都有自己特色
程人富：搞笑/下把
阿冰/童童：靚女/可愛/上把
麗英：音樂/下把
阿J：除左毒撚下把位之外，好似無乜

柔柔夠淫

以前易劉個時留意佢
可惜贏唔到廣告女王

近排太hard sell自己d product
可能真係經營得好困難

咪因為拍銀行收你皮
雖然未拍都開始紅緊架啦,因為停課同多人WFH多左搵YOUTUBER 黎睇
咁岩小薯茄又深黃

程人富都好正啊
睇完教束就好鍾意佢

armchannel好睇好多喎
唔知其實係咪因為受眾唔同
年紀細啲嘅睇pomato會覺得好睇啲
而我覺得armchannel嘅嘢係啱啲起碼過20歲嘅人睇
個人認為睇啲感情觀嘅嘢又好拍攝技術同手法又好
armchannel冇得輸
同埋pomato啲人啲戲好渣
永遠支持蝦叔

全100毛最高質嘅東方升好似冇錢袋 好慘

佢應該好灰啦,另一件痴埋去果件arho撈到住曬私樓

我只係知Armchannel食水好深

兩個Channel繼續紅咪好一個輕鬆搞笑 一個成熟少咸 仲要黃台

唔怪得近期D片少左咁多粗口 , 原來無左VINCENT . 即係 "自肥導演" ?

佢都好似住得唔差啦
其實佢正職係做咩

原來食水深到咁

琴晚有提因為貨運問題所以貴

無錢你去拍囉

Blue Jessica vincent 呢三個full time喺年頭走咗啦
睇肥仔好似撐得好辛苦咁 前兩日live仲話armubuy既貨好似arm channel只系袋到5%落袋
對比小薯茄 arm channel個studio真系大好多 舖租應該高好多 而且arm channel班底好似多過小薯茄 但系YouTube subscribe 好似arm channel唔系高過pomato好多 所以arm channel應該喺依家呢個環境下質素差咗仍然情有可原
希望arm channel可以捱到落去 題材唔好淨系得愛情 其實冇每日一片 但系質素高D我諗仲會更多views

p.s. 如果arm channel同小薯茄多D cross over就正

下,Jackie唔係全職咩

其實佢地個對象定位都好唔同
arm主要係80尾90頭
pomato就90尾-00

arm平均年齡都有2尾3頭
pomato就2中-尾
arm呢個年齡層無咁搞笑係好正常，因為開始成熟

i mean 以前

間公司咁多人
其實賺唔賺到錢

超市/街市賣緊既cp雞翼其實都貴曬

有冇人解答到其實呢啲佢哋點賺錢

其實Arm Channel係應該SELL個概念係一個platform
佢依家自己揹起成條Arm you buy product line邊度應付到
同D TOP TIER 既黃店網購Crossover SELL平台幫佢地宣傳咪算

大把地方仲賣緊70-80 1kg

米媽勁正勁淫，成日拍埋d意淫段片真係好想執佢一劑

前幾個月己經透露過差唔多維唔到皮,唔係都唔洗搞Arm you buy
都唔係自己專長既野黎

過左30歲既人應該會鐘意小薯茄多d, 平時返工養家都好大壓力，唔想睇咁沉重既野，反而小薯茄唔駛用腦睇，睇睇下有種代入左自己係18 22後生既感覺，幾輕鬆

小薯茄有幫人賣廣告

Armubuy+廣告

其實我唔覺得似
可能搵人post張 side by side
唔化妝都靚女 真係好少有
靚女比你叫大軍 真係sad

到依家都唔明點解小薯茄要請全死角
阿冰同童童都唔夠女請多個新正常樣女都好啦
全死角真係好樣衰啊

小薯茄D廣告多好多
始終D Target Audience全部都90尾00後
對D FOR 年輕人既Product應該KEEP住有廣告商Approach

養太多人好易步bomba後塵

唔知肥仔本書可以幫公司掙到幾多

因為搞笑 好戲

小薯茄可以搵呀神婆加入，之前有客串，感覺幾match

佢間公司仲要幾大下
租金唔少野

請麗英開支冇咁大

最驚佢有自信左全職做幕前

ahgi係大學生咩 唔係18歲dse就去咗蘋果做咩

麗英有份個D唔差
唔係下下都要睇靚女下話
我不如去睇AV

工廠大廈姐
我諗頂盡2,3萬

半個月前我係荃灣街市凍肉鋪買都90啦

其實阿冰同童童都唔係搞笑類型
請麗英唔係岩哂咩

其實阿J 拍片好好睇
真係有演技
不過可能pomato 題材都係圍繞愛情 （唔係片編劇富）
所以發揮唔出
我覺得阿J 人身經驗豐富（個人認為）
拍到D認真嘅題材 （在佢自己個channel 試下囉）

flirt女 形象都係節目效果

好似冇讀過U WO

唔好咁講啦..麗英玩得又識樂器 同埋佢做喜劇啲喜感同程人富有得fight 下下全部靚女冇下把位耐咗就唔好睇啦人哋又唔係刻意要做靚女角色 各司其職啫

肥仔大過AH GI咁多
點大學同學

肥仔有講過搞armubuy系佢心願 唔系想掙錢
但系喺呢段時間呢個經營模式真系驚佢撐唔到落去

以前成日j佢果籽d片

有冇片

我去屯門同深水埗都仲係$75-$85

拎唔到好價不如唔好賣
專心返拍片算啦

之前有個live蝦叔話自己一個月萬七都冇 連水電租可能已經等於兩個full time人工

咪玩啦 佢地差唔多大

唔係要靚女 我都唔覺得大軍同童靚
只係後生順眼 我只係覺得幕前至少請個正常樣啦

原來拍片係咁慘

唔出奇
男人做KOL有幾多個紅到
多數都係單飛自己搞先會紅到啦

其實佢哋可以係出面接d拍攝工作
見佢哋技術都幾唔錯

唔係掛,AH GI成三張幾架喇?

wiki啦

下,我個陣當初睇易劉都係睇jackie先吸引到我隔離件雀班怪
佢地而家係咪無FD 做啦

哇,咁佢仲生左B wo
會唔會挨唔到落去

5月10日九龍大遊行

應該都係方向唔夾先唔再搞易劉個Channel啦
睇怕都不歡而散

下,蝦叔結埋婚生埋仔?

加油牙啱青奴

蝦叔口才 節奏感 拍攝技巧夠哂料單飛YouTuber armchannel有少少拖住佢嘅感覺
自己撈嘅做第二個ming仔唔難

之前係foolclub

梳鳩ry
我睇錯左混血肥仔
我想知混血混仔仲頂唔頂到姐咁多野煩

好可惜好多人片都唔睇就cm一句伍乞衣就算

搞唔掂搵人集資或者去到最差咪賣殼
冇辨法

pomato個feel fresh咁多點取代arm channel少少鹹個位
不過點解做咗咁多次live都可以次次一係無聲一係沙沙聲, private圍內試一次先真live好難咩

Whizoo又覺得點？呢排成日睇佢啲啲live

我無乜留意伍公子做過d乜, 但有king kong crew就九成都高質㗎啦

抄逗陰，不了

做到冇士氣啦,萬幾蚊仲要ot 開live

就係鐘意小薯茄果種pure
唔洗講淫野都可以好好笑
要咸濕我睇av好過啦
微辣同arm成日意淫睇得多都好悶

兩邊都垃圾
識睇梗係睇微辣 大J

係wo今年3張， keep得幾好，輕熟女

兩個channel 都睇
微辣？辣就辣唔辣就唔辣，微乜L嘢辣？死返過去大灣區啦

佢成日周圍去
分分鐘一個月後就quit

原來佢都差唔多成三張

我追開
好鐘意佢哋d人性格好真

記得有條片拍佢由唔知邊行去邊，條片忙到呢又唔識講嘢咁

Fool Club不得了

唔同路線，唔明有乜好比較

Whizoo啲片太長真心唔太想睇

公屋個條40分鐘
我都睇得晒

Poly畢業

早排live先講完

仲好j咗 原先以為 22 3 歲

真嘢要講3次

Ah Gi世界第一

但係有部份應該都係因為成日意淫同曖昧, 比較成人D先開始睇arm channel
就係鐘意小薯茄果種pure+1

armchannel d片老實講開始都睇到悶，不過係同路人都要講聲加油

越做越大 要養既人同開支越黎越多

無可能唔商業化

好鍾意佢啲鳩笑聲

以前D狼人殺, 大頭娃娃同埋好耐好耐以前既fb live成班fd底玩到wewa鬼叫就好似平時同fd玩咁好有親切感
廚神比賽玩魔術機械人比賽睇舊相嗰D睇人仆街最開心, 個個都有特色, jon jon賤嘴包包白癡, simon雖然玩遊戲好矛, 但係佢fashion比賽真係為夢想而奮鬥好有火好型

armchannel一齊加油！齊上齊落呀支持你地

直播有啲幾悶，我同樓主相反，以前係唔睇啱Channel，因為就係樓主講果啲愛情片
佢好似有套嘢喺我住果區拍場景好熟(可能我先入為主，覺得劇情應該老土都係果啲)
跟住去到6月發現佢哋立場明顯先睇佢哋啲片，睇佢啲新聞POST同搞笑片都OK
BTW Ah Gi原來好耐以前已經出道，之前睇過佢喺UNWRIE覺得幾正柔柔就幾可愛

吓，我有無記錯，之前唔係喺連登吹奏得好勁咩果段時間好似已經六月打後？
利申：無睇過

又世界大戰了

兒童向同少年向差好遠啵屌你

Ho ball

老細得佢一個？我以為拍得耐嘅都係佢啲股東，不過無咁大份我開頭睇佢啲片都唔知佢係老細

佢係其中一個

佢條尼泊爾已經超越左ming仔d飲飲食食旅行片

Kate姐同armchannel係咪炒咗 明明蝦叔同佢chemistry幾好 成個channel最多view既片又有佢份 但係反而ahgi jackie 淫佬做左perm冇kate姐

鬧自己人 加一分
鬧新人 加兩分

其實兩個channel佢地都係想拍啲自己想拍既片（當然有啲片睇完會覺得係交功課而拍既），受眾層面唔同自己係會有唔同感覺。
每個創作人都有自己構思同創意，創作出黎既唔係觀眾想睇呢個好正常，因為係佢地既故仔。

唔係賣廣告，以前都淨係會睇佢地youtube片，不過依家會follow埋佢地嘅ig、fb會更加了解到佢地多啲，更明白佢地唔係個個人都咁鐘意或者咁叻係幕前live架，直播左咁耐其實佢地每個人都進步左好多，努力嘅成果大家都見到。

所以，我覺得佢地兩個channel都未必係為取悅觀眾而做，而係為自己想要既成果去做，呢個可能係佢地做頻度既初心， 我知道arm channel都有睇呢個post 加油啊！💪🏻你地嘅苦苦經營大家見到嘅！

不過混血肥仔唔好日日罵芊蕙子啦，雖然幕後可能好錫佢😂💪🏻

邊養到咁多人
你見點點都走埋

兩個都好似自己走

1kg雞翼$120送上門都貴? 我買開hktvmall都$150啦

佢兩個應該freelance黎

其實講到尾都係人去carry
armchannel雖然有某d片/系列可以跑到出黎
但個人計太依靠蝦叔
Pomato其實都開始有d傾斜去冰同程仁富
但相對上未去到armchannel個樽頸位
如果比較幕前
更加同微辣相差太遠
睇得出微辣都可以靠幾個人去carry哂其他

麗英入左小薯茄都好有新鮮感喎
宜家最鐘意佢

Channel未必取悅觀眾而做？下。

Jackie 真正 曲短 世界級

佢以前個partner宜家做到風生水起

Jackie一個人既片會悶d
拍劇就會好睇d 佢做戲都夠自然
同肥仔part住做partner既短故都幾好笑

好多人話肥仔老細格，例如有邊d睇得出？真心想問

有時有d 位係抵屌，有次live芊蕙子揸機唔記得做咗咩係咁係度講野，肥仔話都唔知你講好定我講好，暗示叫佢咪再出聲，芊仲要get 唔到係咁駁個下真係唔太好，影響哂個直播

live 緊明顯就俾主持講，間唔中插一兩下當搞笑，觀眾見到你地主持幕後係咁互駁會好古怪

同埋有時live 玩game 真係要做少少準備，有次個嘉賓（係員工嚟）上到嚟完全唔知做咩，玩game 唔投入，玩咗幾rd 仲係唔知d rules 係點，on 下on 下又hea好似趕住走咁，搞到個live極差

轉下d 遊戲啦，除咗肥仔豁哂出去咁濟其他人明顯就有包袱好多嘢唔講得，咁係好正常但奇又奇在你地好鐘意set d 18+ 尖銳問題trap 9 自己，結果就成日9 hea hea 走條題目就算

搵小薯茄 男人etv 成員上嚟傾計係吸引，佢地上嚟反而真係實際有嘢聽，有來有往，明顯一次live 係唔夠傾，兩位都仲有好多水想吹

同路人實支持，希望兩間都越做越好

走咗咩？sor我唔係跟得好貼

只係為咗睇Kate同Ah gi

貴精不貴多 情願兩個禮拜先一片
不過都明白要揾食要出糧
希望多返啲網劇/長啲嘅片 唔使密 有就得

想知Kate係真傻定扮 有時嗰種天真好似好假咁

東方昇走既話100毛都收硬皮

靚女已經夠做，笑得甜再加分，佢係咪真傻又點啫

爭乜鳩 both la diu

Kate姐啲笑容好燦爛，佢一笑我就溶咗

我覺得點點個樣好L似米雪可能因為啲牙

之前佢地畀連登討伐 你應該miss咗

佢兩個好真
其他人有啲重偶像包袱

明顯少左好多廣告

麥花臣個Show食曬屎
緊係啦蝕到入曬肉

肥仔你睇到既話不如俾人課金
我第一個課

阿blue好撚正竟然走咗

Armchannel真係頹左好多
以前都會睇下

課金無value加上去只會死得咁慘
長遠都係解決唔到問題，會愈來愈縮

鍾意聽唱歌有懶音?

希望今晚7點條片可以好睇

係
其實佢地兩個channel好似每邊都十幾人
連租金 雜項支出一個月應該最少二十萬走唔甩
靠人捐都未必搞得掂

反而如果佢有廣告養得起自己
我地就要支持
可能即使唔買都留言讚下產品？
俾廣告商開心下
佢地養到自己之餘
我地嘅錢亦可以支持其他黃店

當然如果佢真係告急
我地都要盡量幫

100蚊運費呀
你就咁買雞翼要220

樣衰黎講 麗英排第一
因為佢 唔想睇小薯茄 希望佢本人睇到 可以退出

其實做笑片一定有人要做俾人笑嗰個
我反而唔希望麗英會俾人笑/攻擊到唔開心

前提係要有廣告先

佢成日笑鳩杜生課金課金
又堅持唔接中/藍廣告
咁緊係難經營
再加多個肺炎
咩片都拍唔到
所以咪來來去去都貴圈真亂重複又重複

小薯茄啲劇情片幾好睇 不過少拍

Armchannel好似有轉播廣告？
小薯茄就間唔中都有

我反而係因為睇麗英先睇小薯茄 佢幾放得開幾搞笑 性格幾好唱歌幾好 何況佢又冇話過sell靚 每人定位唔同

其實我真係唔介意佢接中立/藍廣告
有本事接左返黎
之後照屌港共政府
唔縮就得

mean 到
人地己經無仔

佢地d 片好尷尬喎..

冇得出去拍片基本上全部呢d channel 都食屎
依家就係考成員有冇內涵既時候
有料咪拍片討論下d 書本上知識,做多d in door 既活動

唔識欣賞
堆班子好似係之前澤階果間pr 公司

小薯茄同岩channel 人數差唔多
一個月淨係人數都25人左右
淨支出都五十幾六十萬
租就應該三四皮內搞掂.加埋堆電油火臘水
當1皮
都淨支出成55-60萬

主要睇蝦條哥同柔柔
冇左呢2個執得

呢d studio 唔會全full time啦
有唔少幕後都會part time 形式合作

咁多負評
我自己好鐘意 可能年紀差唔多

拿 呢條片真係世界級啦

蝦條哥 x Ah Gi

屌你好仆街

armchannel近排轉營搞armubuy(?)

冇廣告基本上要生存就要揾新出路

不過貴圈真亂係有啲煩

ah gi世界級 柔柔都靚但氣質冇得比

阿呆呢種仔好正

但係你只係講咗一次
姐係代表乜

女朋友？

係咪就係咁所以咁既態度對Jackie
愈黎愈唔鍾意陳麗柔

計呢個post嘅總數有3次（好似係）

agree

自己覺得麗英係玩音樂做主線，靠個樣走下把做副線。睇佢平時啲片又覺得佢OK wor

D人IG DIRECT SD個POST比佢佢應該會好唔開心

邊個

我覺很麗英好好 J 係咪好變態

佢其實幾有才華 唱歌幾好聽

麗英咪一般香港女仔囉 加入去幾有火花

蝦叔17分鐘齋講都高view個其他片

仆街了，今日條片係唔知乜撚翊大哥+寵物，肯定好睇極有限

咪Sunny條女

易劉

翊大哥係佢隻狗？

應該係啦,又唔洗睇

個條ah gi 一般姐
連登仔咁就拜？

食飯前輕輕一推

Ah Gi有仔未
未有我埋單

唔好咁懶 淨係識反

拎你鍾意果啲女神出嚟開心share下

佢17分鐘真係睇晒唔覺得悶

好想同米露迪同阿gi 玩3p
呢2條女正撚到

米露迪對腳真心好能正

片入面嗰兩個邊個嚟㗎
見幾年前唔少channel都鍾意拍微電影 依家摺撚曬

巴打識貨
條女對腳白滑到
又長
成撚日著超熱褲
樣又淫

正撚到

屌你又引戰分化
啱channel同小薯茄都支持同subscribe

如果你係真心嘅 我想問你幾時死
人人都有自己優點
口臭黎講你排第一 希望你本人睇到 可以退出

無需要非黑即白 兩樣都支持 兩個channel都好睇 仲要係黃係手足

蝦叔算係arm channel 叫有d 深度
自己出黎搞個人channel 算啦

有無人會係咁loop大學生拍嗰啲微電影作品 好多都好正

本身對陳麗柔好感不大
我9故覺得依條女好港女格
“似”住自己靚女成日姣觀眾
唔係第一次見人話佢整過

實係有d野搞到Jackie同柔不和
柔似想搞小圈子夾埋米媽等人排斥Jackie
個channel好難run落去

佢同靜音係咪一齊左？

呢條友都係麻煩友架喇
之前去商台搵牙占佢都抽過佢水,應該對佢冇乜好感

有果個肥仔嘅片都唔想睇

之前食阿田,依家同靜音

由一開始就覺得佢好撚西
我覺得好多男人都咁諗

痴線 不如屙督尿照下自己個樣先

巴打，我地喺545嗰度繼續數臭依條女

兩個都中意！
小薯茄係比較青春活力歡樂
啱channel係大人啲
我真係好中意啱channel以前微電影可摸耳繼續拍

好撚憎條友
悶到仆街 人又西

麗英好好笑加入去好有火花喎
邊個話一定要樣靚 荷里活影星都唔係個個靚仔靚女啦

阿田高質d

好似俾靜音鬧9走左

其實ruby幾正

用部iphone都好過佢屌

樣子幽默

真

外國fashion magazine啲model同佢差唔多樣
有特色

個gay佬 我見到想嘔

Why not both兩個channel都黃

同埋唔知係咪我錯覺，好似Vincent走左之後d片差左好多

same here 忠實fans
I love Kovis I love jonjon I love willkepedia I love Happy

好想蝦條出多啲關於攝影嘅片
影相又好 相機又好

Jackie d片無阿roy,柔柔個d咁悶喎戲又好d

力王

D女真係好掂，以前有carman

可能佢地d片多數都太短

邊個黎

我開頭唔鐘意melody, 覺得好港女格
但睇睇下覺得好cute

Ban姐個個男女關係topic幾好少

但好耐無update

佢地個陣話fb夠like就拍, 又無講限期
前排終於夠like, 但佢地又無反應

啱啱咪同蝦條模擬去女廁囉

我覺得Yvonne先正

環境問題
修例加武肺好多題材同拍攝上嘅限制
希望之後會繼續改善

四日前先update完

有限期架
好似一星期定點,唔夠like.所以無拍

柔柔條新片另外個個係咪呀妹嚟
好似幾靚

應該係佢家姐

我開頭真係以為佢真係做咗人老母，vectra都好爸爸feel

我覺得ban姐好好笑喎
玩得又放

我都係以前覺得係普通港女 耐咗覺得佢幾得意好呆

D片唔好睇囉
太過公式化
睇到Topic都估到佢講咩

覺得呀波好煩
成日爆咪喺到笑
係人都知同靜音一齊咗喇
但拍嘢就認真啲唔好放咁多男女私人嘢落去啦

搵白癡卧底問答比賽幾好笑，d男女關係短片真係嚟嚟去去都係嗰d
而且佢之前出片真係好慢，呢條上年10月預告預到依家都未出

天下太平上下集又係隔超耐

情侶傾電話個條片個個

好似就係話呢個係藍

米露迪應該係表哥

個人感覺
估到係估到，不過我覺得幾好笑

本身都好有錢:使鬼做咩

青少年導向gua

d片個表達模式太難睇
目無表情咁讀對白 真係唔識欣賞

如果凍ot嘅人有睇呢個po嘅話
建議可以睇下<<演員的自我修養>>

可以努力下 因為d女真係幾撚正

本身都係享受生活
唔洗係arm channel 捱啦

d女唔適合扮cute但又夾硬扮有d難頂
早期d片係幾好睇，而家d片你睇埋我個份

直接無㩒入去
係因為睇過Jackie 啲片覺得悶到痴線

應該全arm channel 睇佢最唔順眼

整走男人etv同微辣我再幫你排

有冇人知書然去咗邊

Jackie

arm channel 啲女
我都想入去做，跟本俾晒機會大家互溝。

其實佢哋幾有heart，成日夜一夜仲會做live，類形都算多。蝦條哥拍嘢影相真心好，做戲都好。

柔柔

咩本土channel 都應該支持下，好過益咗澳門班撚樣。係到到佔有香港市場

唔明睇微辣班人個腦諗乜

見到之前連電影宣傳都俾撚哂啲澳門人做，嬲撚到震

睇得出神婆真人比較正經 拍片無咁多火花

其實成個channel俾我感覺係有mk味

Jonathan有啲星味 whizoo 好似都係黃 大家一齊支持呢三個channel

佢之前係咪有隊樂隊叫鬥牛梗？

仲有whizoo

都係 做Q&A既話可以試下放低偶像包袱

冇睇開 但唔覺佢有講過抗爭

唔知點解連條反思片都覺得有少少扮嘢

d娃娃音難頂到

以前有次live vectra係咁唔想講無無無連蝦條都忍唔住屌佢，跟住vectra之後d live慢慢肯講多d野，其實佢地都進步緊既

gay味我就見到

Ah gi>>>>>>>>柔柔>>>>jackie

ig d story成日都有講，又唔駛下下都要拍哂片呀咁大陣象，一陣拍片講又有人話抽政治水架啦
有做野唔駛成日提住話自己有做野，捐完錢都唔駛周圍貼張收據同大家講我有捐先叫有捐咗，只要佢個人係黃，有支持咪得，因為你唔需要同人交代你做話咩，你黃係為自己為香港，唔係為咗畀人知你係黃

jackie>>>all

做開瑜珈
一睇就知柔柔唔pro
d posture 都唔係好標準
仲開班教人
真係想學果d 正正式式出yoga centre學好過

我都覺arm channel既人有時真係feel到唔係好玩得起。可能年紀問題，開始大個。但佢哋又好似係sell 放

我都覺佢雙眼皮好怪
唔知係癡膠紙定割？

佢地放係另一種放
都係既唔同年齡做既野都會唔同
都會轉變

好明顯係割啦
假到..

whizoo啲人係唔靚仔靚女，但唔少節目都好local，學到好多香港知識

天下太平係我睇咁多channel最尷最無聊嘅綜藝節目

仲有simon同der仔！

係，好鳩既鳩up

起碼小薯茄五個幕前 無論邊個搭邊個 感覺都好自然 有火花 呢個已經比好多channel優勝 同埋麗英又唔係sell靚女 又肯做下把位 又有喜感 完全係小薯茄女版龍哥

真 阿冰童童睇咁耐都睇到厭啦 麗英果種玩下膠又有才華既女仔先charm

本身以為佢兩個會一齊

靜音一睇就知係啲好臭脾氣嘅人，米露迪個樣似係少少野都要發脾氣。

又會咁啱兩個都叫Melody

唔知啱channel柔柔同佢仲有冇做fd呢
一黃一藍
之前有條片請佢做嘉賓

時間咁啱係舊年運動之前

真係
佢地啲片有阿冰嘅我先㩒入去睇

去印度讀完個course就可以去Adidas開班教人
感覺上好似好料咁
有冇行內人可以講下

咪又係痴sunny...

見過真人
瘦到好唔健康

Ah gi正好多

冇大軍真係冇乜興趣禁入去睇

而家都仲係
佢好似上年先加入

Armchannel人物性格 (鳩估)

蝦條：隨和、玩得起
肥仔：聰明仔
米露迪：小器鬼
芊惠子：蠢但心地善良
波：有義氣但爛口
靜音：脾氣暴躁
Jackie：大量、可愛
柔柔：虛偽
Ah Gi：高冷
西斐：摺友
Roy：毒撚但好有才華
Vectra：淫蟲、自大
Ban：好玩得
——————————————-

大家可以補充

大軍真係正
佢pomato頭幾條片著校服已經

小薯茄只要唔係阿J X 麗英就ok，其他組合全部都好友火花

兩邊都黃到金
點解唔大大力撐
有時開住個YouTube 係咁播 幫佢哋增加view數
好希望佢哋有多啲廣告

同埋認真要開發多幾種唔同題材
太多情情塔塔愛情野好易疲勞

麗英都唔係賣樣啦 講真佢性格幾正

香港首個線上O2O連儂牆正式上線喇！

呢對太刻意造螢幕情侶搞到好冇feel，J x 冰同麗英做第三者都好好笑

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

其實成套教束，個個都好正

近半年係差左好多
混血肥仔食好西又無拍
無晒微電影
跟住開live 差唔多悶到無1個可以睇晒
不過見佢地好似都做好到好辛苦
開live 後面班員工十點都未收工

出書好多時打過和
好難賺到錢

有啦
之前睇live 佢打比男友求救

其實真係唔會有人買呢D書

旅行片都小左
應該真係冇多餘錢

睇本地財經blogger d書應該多人買過佢地
佢都話賣成萬本先打過和

米媽再出寫真

佢個雪櫃講爛gag抄sortedfood 個dad joke

果個course 新手都讀得 基本上俾錢就會pass
佢開live 拍片果d動作都係十分初階
講解又講唔到d乜 總之就好流
連資深瑜珈member 都唔算 莫講話做老師教人
估佢都係利用人氣吸d宅男上佢yoga班坤水多

原來有咁多人都唔鍾意佢
以為好多仔都好buy佢呢類
識人會ig dm佢都會覆
唔知係咪個fd ig profile pic好J想收佢做兵

呢條一定唔係新橋 好耐之前已經有 要既資源都唔多 但佢地就拍到引到人睇同有廣告比佢 就真係唔易

呢個list應該會畀佢地開live講

咩係小蕃茄

認真Vectra係個CHANNEL定左佢形
人地明明電視廣告好正面

vectra似係乖乖仔同好專制喎，大家部電話裝gps呢個真係好癲
蝦條係做野好講究，成日自己同自己對話發牢騷自省既人
米露迪係多慮

蝦叔同靜音都有睇POST

lm

好似仲要坐輪椅

之前d片蝦叔望Kate眼神真係好有野咁

咩呀
之前個10萬Q&A 佢地唔係話蝦叔小氣咩？

友誼波點都有既

呢個真....
之前好多都好睇，仲有放半日假，一人有一個願望，我都有睇晒
我覺得肥仔個期減肥條片都唔錯

不過都明呢期D片要低成本整作，但一定要頂住
今次綜藝隻game都還可以既，不過最重要都係睇大家互動

其實蝦叔有冇得出返幾條片訪問下自己公司D人，好似亂9咁拍個隻style咁，唔知得唔得呢？

因為條片都幾耐之前喺HKyoutube熱門睇過， 記憶中好似曾相識 就留低咗個句comment,冇諗過會咁大反應，於是乎用日期 篩選法畀我 搵返呢條合集片 (6：47) 至於內容似唔似你哋可以自己定奪

我只係想講 如果你哋覺得咁已經係鬥黄嘅話 咁同共產黨/小粉紅玻璃心有咩分別？ 心裏容不下一句 挑剔的說話， 永遠覺得自己嗰邊係啱曬就可以大條道理 其實先至係容易畀人分化到

話你鬥黃係因為你質疑黃channel唔黃，而唔係因為你單純批評黃channel。

同共產黨嘅分別明顯係有，你望下人哋覆你嗰啲全部平心靜氣先啦。唔係容納唔到你挑剔，只係你講嘅說話好夾硬黎。

其實最接受唔到人哋批評嗰個係你，如果唔係點會隔咗四日之後仲要覆番再鬧番其他人呢。

我唔想呢個理性post會因為你而變質變駡戰。

Armchannel 只睇蝦叔同米媽，其他人由期肥仔假能到

小薯茄d片內容同運鏡構圖都好過Armchannel好多，導演功力問題。Jackie其實好岩小薯茄個style

你一講我又記得翻，仲話TVB送月餅🥮蝦但蝦叔冇份

不過睇咗佢咁多條片，佢應該似係大方嘅人多啲

個carmen好似有幫cctvb拍下戲架
應該唔會黃

冬ot以前睇阿wing/零號
成日覺得佢地好襯

陳麗柔已經分唔清係真定假，但似係假嗰邊多啲。

高ling出品真心係好高質，佢同蝦條哥嗰種拍攝技巧同能力係其他人做唔到。

覺得麗英係強勢加盟小薯茄 又唱得又搞笑又比另外兩位淡定
而童童進步咗好多 放咗 演技好咗 眼前一亮

你自己可以睇下啲回覆，問候曬伯母咁濟 都仲可以話係理性、心平氣和咩？同埋 回覆返先，之所以隔咗四日再覆係因為之前草草留低一句comment 一條證據都冇 但又奈何搵唔返 直到啱啱先畀我搵返， 如果求真態度都係覺得我會令成個po 變質嘅話， 又只會再一次證明我上一條comment講過嘅嘢。

靜音個樣好似中咗輻射同埋談吐未夠淡定流暢唔太啱做幕前
每個channel都需要米露迪呢類靚女

一人少句啦屌。btw ahgi 真係好撚正又識紋身又靚女

睇完其實 好似有少少似 但唔可以大膽肯定 老實講依家網上咁多材料 是但拎一條嚟抄你都唔好難話到啲咩啦 或者調返轉嚟睇 如有雷同實屬巧合都唔出奇 不過都係嗰句 係咪抄 只有佢哋channel嘅人先知

但好唔中意新嗰個yvonne

Jackie 早期就係在 cap tv 拍果啲小劇場片
不過 Jackie 氣場太大，唔夾小薯茄 style

Jackie係CAP TV個期好撚好笑

當年同creamy講到話幾撚fd

除咗小薯茄果個位之外我全部認同

真 睇蝦叔同佢食飯條片 幾欣賞佢

你查下佢地
最收得個十套片
係邊個做主再講

小薯茄五個人無論邊個夾邊個都已經好正五個啱啱好個人覺得程人富夾呀冰真係皇牌 笑死

好笑 ！ （Jackie 控）
but 好掛住易劉，做咩冇拍嘅

Jackie都好慘，早幾年喺易流就遇著個creamy，依家就遇着陳麗柔。。。

佢如果好運少少，而家應該更加紅。

佢外表 聲線同定位都無咩觀眾緣 成班人拍野個陣顯得佢好似比以前頹咗 存在感低咗

唔係friend到 易劉易劉咁叫嘅咩

唔好鞭Jackie啦

無計，個個出面都有收獲
程人富同麗英拍過電視劇
阿冰就mv，廣告
童童仲讀緊書唔計
得佢一個好似無乜搞作

睇呢度咁多comments其實大家都一致認同佢勁低觀眾緣唔夠突出等，但又好認同佢係一個有心肯去努力嘅人。

與其係咁，WHY NOT幕後？

冇乜印象佢哋兩個拍過電視劇lol

童童依家讀緊咩

吓，睇下連登就當全部民意

教束

教束主角

童童好似讀bu media個類科

再對比尋日呢個時候Vectra 10k views，今日柔柔7k views。如果大家都認同柔柔吸views勁過Vectra，我諗結論就係寵物vlog唔受觀眾歡迎 (Jackie上一條貓vlog都係少views)。

如果係Jackie 柔柔 互相Q&A質詢就好睇

唔講都唔記得咗

講真我覺得拍認真片 阿J係好過程人富
同埋無阿J接程人富D笑話 都係唔好笑囉

pomato公司又唔係大規模
D片都係要自己剪 幕前幕後都要做嫁啦

利申：鐘意J多D

睇得出樓主係鐵粉
啱channel加油，如果少d開黃腔就更好
其實好鐘意睇千蕙子，傻傻地又有觀眾緣！
比死肥仔私有化左

小薯茄都好cute，想輕鬆時會睇
麗英唱歌好好聽，但有時做攪笑位太over，都係唱歌好d！

兩邊都支持

其實係你無留意阿J 姐
佢都有拍廣告嫁

講真 why not幕後呢D說話
你估阿J以前聽得少咩
點解要幕前轉幕後 都仲要返去幕前 咪就係因為鐘意做囉 （ref. to 蝦條哥條片）
阿J channel 條片 咁多個朋友會無人講過咩
佢轉黎轉去都係決定做幕前 大家咪比多D支持佢
subscribe 佢個channel like 埋佢條片
倒冷水 係鬼都識 比多少少支持佢

佢好似有拍過電視廣告

我睇段片都覺好怪
新女同佢地舊成員唔係好夾
柔柔暗串jackie 果下好odd

某程度上同意, 我都睇左啱青奴超過一年
而家出片密左，主題性不足，技窮了
但都會繼續支持 加油！

認真 佢地拍果d遊戲節目真係...
不過我會繼續撐

男人etv 收皮la 1d 都唔好睇
垃圾片

教束呀 VIUTV

睇whizoo啦 又提倡香港文化 啲片又好睇

其實我都係幾個月前睇啱channel, 真心話個集開始就覺得呢個channel真係痴線幾鍾意蝦叔，啱channel全部女都好高質

請勿超越黃線都最近咩
肥仔係講過今年拍架
但係因為疫情唔想出去拍太耐外景冇計

kate姐係freelance黎
一來kate姐可能貴 二來kate姐都想試下自己拍
三來蝦條肥仔都唔想成日食以前啲idea
ah gi係有心拍嘅 本身unwire有經驗
淫佬係show之前應該都未係perm
佢拍片講嘢唔叻 但係feel到佢有心學
覺得佢進步咗 比啲時間佢
反而jackie講嘢本身好叻 做戲都好好
但係佢啲vlog永遠都好行貨 內容好空泛
睇完幾分鐘都唔知做乜...

vectra條片而家都30k啦
肥仔條都35k
尋日upload咗未夠24個鐘緊係少啦
陳麗柔條片又cute狗又靚家姐實高view
蝦條哥講嘢可以風趣可以有深度
高view實至名歸
vectra前排都melody啲片都好高view成84k

+1
雖然睇到好尷尬

有啦 睇過好似係類似搽蚊膏咁既 同埋唔通真係搵人富去拍認真劇情片咩 雖然佢都做得幾好 但好似阿j做得好d 人富點做都有陣搞笑味咁

ban姐好似中意後面creative多過幕前
但係講真ban姐同蝦條綜藝/旅行火花好好
兩個互mean
講真蝦條係armchannel生招牌

Condom妹 靠痴舊屎姐
佢D 片乜春內容都冇,又拍得垃圾
最多VIEW都係佢同條仔去泰國,個個入去為左睇佢著三點式
Youtube KOL撈唔掂咪同人夾份開餐廳
點知黑氣石開左一陣就撞正武肺
急住痴舊屎一齊搵D水魚落搭玩夾公仔機

支持本土youtuber

Ban姐好正 個人好real 有玩得
希望可以多啲幕前見到佢

17K都做,真係夠曬義氣

以佢嘅年資，37k就差唔多

arm channel 啲懲罰太hea
大家玩得唔夠以前放
我覺得以前有嚴晨鳩up講粗口好正
肥仔冇份玩game/老細格咗令啲game失色咗
蝦條都講自己人大咗諗得太多嘢 搞到以前會講嘅嘢而家唔夠放唔敢講
我覺得pa jai玩綜藝反而可能會幾放
不過佢揸cam多 同埋有少少太多18+
女觀眾未必中意 男觀眾我覺得ok
roy同vectra有少少太乖
米媽通常係最好笑已經
lychan ah gi係靚女 但係差咁啲控場同風趣....

Yes Ban姐真心好正，但啲人永遠淨係批評佢個樣，就忽略咗佢其他方面嘅優點。佢拍蝦條哥無論係去旅行定係男女關係都勁好睇！

小薯茄當初都係抄微辣起家

遊戲game唔放真係死症

嚴晨嘈得嚟但有娛樂性，有啲似最初幕前嘅肥仔

女嘅做到控場應該係芊惠子，但呢排真係好少見到佢

星期三果晚睇落去少頹。

蝦條 melody Jackie ，三個入面有兩個係舊人，仲要係玩得嘅，加埋Jackie又係啲好放出去嘅人，但點知懲罰係畫面，仲要係細細力畫兩筆就完咗。可能其他channel啲懲罰勁好多，嗰晚睇落覺得有少少怪。

似係啦 十指緊扣 戴左口罩 唔太見到條女 似呀blue

唔覺喎
好鍾意vectra同Melody d 火花

佢地3個飲酒好笑好多 但可能前幾集飲得太多 個個醉哂唔想再飲

唔飲酒都得 自隊2shot先開始拍啦 玩game唔放邊好睇

講綜藝 冬ot都唔差
睇佢地玩game都好過癮同青春

好掛住嚴晨 同佢地幾夾 又夠放 仆街靜音鬧9走人

我都好鍾意佢
感覺佢係好人

vincent開q&a自己講過唔關armchannel事
係咁啱有機會寫啲長劇本所以quit咗
因為grad咗之後本身都係aim想寫電影劇本
所以走係遲早嘅事
反而Jessica同blue一齊走係有啲怪
本身以為blue會上多啲幕前 點知走咗
Jessica見佢ig farewell好開心
同埋自己講話想試新嘢 所以真似自己走
blue ig都話係想試新嘢 但係硬係似唔係咁簡單 不過anyway佢屋企咁有米 做住全職youtuber先唔會係問題

以前既captv先係王道

金剛crew出片太慢

孫文的野文正

我都覺佢d片一般
真心好睇咩？

我係比較奇怪佢原來冇接Freelance
差唔多3張仲得17K真係邊有將來....
替佢擔心

armchannel d整蠱片
我以為係睇緊尷尬囉系列

生左要照顧個B
冇乜時間啦

唔撚係掛,咁撚震驚
摩牙...

啲短片ok既 vlog真係麻麻 自己一個9up就唔係好識帶動氣氛

不過唔試係唔會學到 加油啦

J同BLUE私下都FD
可能佢地兩個本身都有諗
有機會係一齊QUIT都未定

佢d片係悶悶地 但佢真係好有觀眾緣 我自己都唔知點解鍾意睇佢

我覺得陳麗柔有時有d扮野
但又好似幾醒明幾醒咁 又好努力做野

以前麻麻地Melody
但發現佢綜藝感幾強
佢同vectra條扮韓國劇片好好笑
Av個條片又係

反而芊惠子同Jackie d片就一般般
Ahgi就靚既 但好似未有咩個人特色

想睇jackie拍ahgi 兩個frd底

感覺Jackie應該做唔耐

btw由CAPTV開始睇Jackie
認同佢係armchannel個人片真係悶
希望佢多D機會發揮同可以做好D

cls
反面都似

依家跳邊都死
人人自危

仲以為好多人鍾意陳麗柔
我覺得佢講野個tone同個人都好作狀
所以佢做主角果啲真係唔想睇

最鍾意蝦條哥 拍野靚 又有口才
仲有ban姐真係好搞笑好真咁
米媽就越睇越好

其他人都真係幾悶下

jackie 剪片/topic爭啲
同埋太隨和/無性格

諗過會唔會armchannel太黃會影響屋企人

韓劇同AV特輯好撚好笑

jackie做演員幾好
但要自己一個carry晒成條片就仲未得

入面畀陳麗柔杯

香港做media好撚慘

啱channel比人低估得最緊要嘅係咪 阿田+ban+書然

我好簡單 有jackie就會睇
學舌鳥 易劉 captv 通通都有睇

真係得自己一個嘅話

diu發現好似得jackie啲片係自己一個

captv點搵jackie啲片?

舊captv條條有睇 所以都冇話點搵到有jackie嘅片 會記得少少
例如

原來柔柔同牙blue都叫Natalie ?
然後柔柔又caption自己係blue girl
即係有兩個 blue 同 Natalie?
Omg有啲亂

家下好似有3個melody

我係銅鑼灣apple撞到 男既肯定係蝦叔 女既幾分似blue

真心想睇呀J做認真唔係主打搞笑輕鬆既片，我覺得佢有呢個能力

唔講都唔記得咗依個channel

見到佢地最近好似就頂唔順要汁咁既feel 都幾可惜

真係幾慘 又冇哂廣告

J女日記佢同D女嘉賓既互相睇到有D尷 好似flirt得唔自然咁 不過見到佢每集都好比心機 佢可以試多D訪問清談類節目

約會系列蝦條flirt女嘉賓flirt得好自然 睇完好放鬆 尤其同kate姐個兩集

Candy Wong, Judy Mok, Gi, Kate

好鐘意Judy 果集

本身覺得柔柔幾正 睇多排覺得好閪喎 把聲十足十啲雞仔聲姣婆咁 上面條片仲要單單打打現實玩杯葛

阿冰嘅成長曲線可能好似之前小喬同熊仔頭咁
紅咗之後就自己簽經理人公司接job,間唔中番下小薯茄客串下咁

最好唔好咁啦因為唔想見到小薯茄五人組組咗冇耐就拆夥

呀冰走真係遲早問題...
佢係唔同時間都提過好多次想拍電影之類既野
睇得佢真係想撈娛樂圈

要知道拍微電影要用好多資源
係佢地發聲+疫情下 我諗要開拍微電影係唔容易
再加上而家拍野要申請

頭10幾集係唔錯既 之後就。。。

其實幾鍾意睇西斐既av系列同埋米媽既韓劇系列
都係好撚好笑
當然最受歡迎係蝦叔既約女同旅行片

唔商業化點搵食
你估真係零成本咁拍出黎娛樂咁觀眾呀？
咪on9啦 你同大丁個breakdown冇分別

其實阿冰都只係叫做岩岩起步 咁快就諗佢走做咩 不過我相信阿冰想再發展 遲早都一定要走 好黎好去既 走左再客串下都得啦 只係唔同左個合作方式姐

邊到有講佢人工得17K???
唔撚係下,咁低??

我諗viutv 好快會搵佢入去撈啦
疫場完左可能就簽公司

佢地開live 果陣講過

又唔係電視台d同時段節目
Cable vs Now咩家陣
兩個都係黃
兩個都睇咪得
爭咩姐

最近瘋狂睇微辣啲片

拍完銀行收你皮之後好紅
狂出廣告又多雜誌搵佢拍平面廣告

微辣當初都係抄7秒vine起家

兩邊都好好睇！
Armchannel只係條條片留言都係貴圈真亂好煩之外無咩好挑剔，個個都好有特色，幾鐘意。

小薯茄d 片都有堆煩膠條條留大軍係人地女朋友

低成咁,唔怪之得蝦叔冇女

樓上話見到佢拖女
應該唔會冇女既
但唔識同到d 差唔多結婚年齡果d 女一齊姐

劇本都係咁
好似上面有巴打講，成長曲線好似小喬
而家就咁KIKO幫手傾JOB邊夠真係經理人公司咁好搵
之前睇好多佢講野，都估佢遲早會走

佢講左d 咩
其實佢自己apply 去試銀行修你皮mv 個女主角己經覺得佢單飛不遠矣
佢應該幾有野心
加上食住依家人氣咁勁,緊係搏盡

邊度講佢哋不和？

講真都覺armchannel近排啲片麻麻 100毛都係
雖然係黃圈但有時都唔係咁想撳入去
不過still支持你哋
做好啲！加油！

呢個po

呢條女不簡單
btw dj mv casting女主角係ig搵 好多女都有拍片

ArmChannel 某程度自己玩死左
已經開始俾人定左形個Channel 得 女，咸濕同八卦
一日到黑都係講咸濕野 以為放咁多女就有人睇咩

小薯茄 講真形象健康好多
合家歡時間 一家人睇開開心心

疫情影響好大
少左出去拍片 有靈感都無用
成個市道差左 贊助商就自然少 無錢就少高質片
其實個個channel呢排都低質左
所以忍一忍 始終同一陣線 老閪都CSL!

luby會唔會夾埋陳麗柔做低jackie

係
應該小薯茄個background 幫佢加唔小分
一定大把kol, model 想紅有apply 過
唔知有冇casting 過

好似問答之類既環節，講夢想定點解想拍片之類
先唔講其他人虛偽定點啦
其他PARTNERS 都係講帶俾觀眾歡樂之類
唯獨呀冰講自己好想拍電影、拍MV、接多D廣告
果陣已經睇到佢都幾大野心，人人講緊客套說話，佢就認真MODE
而家拍埋DJ既MV，我都覺得走都真係不遠

蝕錢cut 人辭早既事啦
肥仔自己都講唔到最後果步都唔想減人工炒人

jackie啱啱轉perm ja wor

睇類型啦
有d 資料性,學術味濃既channel 咪冇影響

係
條MV一出街咁多VIEWS，有唔少都係小薯茄FANS

dj 識玩
應該係考慮過小薯茄個fans base 全部後生
再加埋果期2 月29咁紅
一爆雙響, 仲要食正武漢肺炎人人坐係屋企大把時間睇youtube
真係天時地利人和都夾曬

冇關係
維唔到皮都係要cut 人
不過香港依家d 疫情都8899
應該好快復課停限聚

我覺得arm channel可以慢慢找返自己既特色同定位 個人認為arm channel 嘅特色係共鳴感 例如愛情 朋友之間 生活 等等 講真即使香港有好多channel 但我覺得個種共鳴得你地先有
其次 喇我真心覺得有時嘅每日一片變咗有種拍片交功課嘅感覺 所以某幾次只係為咗諗住支持你所以先睇曬全條片
另外有時某d組合真係冇咩火花 或者「化學作用」例如米媽 +淫老 /陳麗柔 +呀呆 結果有時（唔一定係例外個d) 段片嘅主持/主角又冇火花 內容又唔吸引就好容易悶甚唔想睇 但係相反例如 肥仔 +蝦條哥 /蝦條哥+Kate 姐 個種互動 /影片氣氛帶動/笑位 好易走到出嚟

題外話 私心好欣賞蝦條哥呢個人 特別尼泊爾個系列 睇到濕晒

最後真心覺得arm channel 會有人逐個comment 睇曬 希望冇令你/你地唔開心

利申 算係arm channel 老觀眾
加油呀屌

佢哋直播咗咁撚多次
但出到嚟嘅收音同畫面
仲衰過catgirl live

米媽 +淫老av笑到抽筋喎

其實佢同蝦條哥係咪一齊左

鏡頭前都咁

我又唔覺 陳麗柔有咁差咩

哈屌以為佢同ban姐一齊左

唔會係佢啦 啊blue有男朋友好耐啦喎 同埋佢之前講過話唔係公司嘅人 係其他行業嘅冇記錯

完美人妻blue

Av段片係笑死 但其他我自己就覺得冇咩火花

可能blue關屋企做生意嗰啲事驚費事影響佢地

其實好想睇佢個B女但係冇計啦佢哋想保護私隱

話說隔離post之前講過下柔柔應該整過容

Agree

有人講過話佢應該整過容

唉其實雖然大大話話追咗jackie 2年多啲 但係都唔係好了解佢
究竟係真係隨和得滯定係 收得太埋

我都覺

係咪真係整過容 隔離Post有人講過下

佢真係整過容

以前blue同蝦條互相都好正
呢條片我笑咗好耐 用英文troll D呀姐喺茶記落單

同意我就最鍾意米媽 蝦條哥 混血肥仔 你要頂住撐住呀每晚七點記得睇片

睇佢個樣就係呢啲人不過唔識佢

壞時代 繼續arm channel 頂住呀屌

做下打手先

好慘 佢都唔想生成咁

因為呢條片佢搞到我都想去尼泊爾同埋佢好撚正 無論拍片技術啊定係佢個人

但係佢個性格 講嘢呢啲 感覺

有冇諗過將每日一片轉返做以前咁相對上有返多啲時間磨返好啲條片 始終創作太容易疲勞

同埋西非近排呢類型嘅片幾得意

同埋同上啲 live 反而可以相對相拍少啲 純粹自己觀感

屌人係咁
唔洗理人地背後點捱
屌左先又唔洗負責任

blue之前散過喎
離職前後咁上下

咁都叫整容 有咩分別 我又真係唔覺 同埋 真係有好做作咩 我淨係覺得佢個樣好似成日都滿懷心事 煩近野咁 係咪我眼殘定佢真係做過啲咩仆街野所以啲日先咁憎佢之前有段片好似話有人成日屌佢臭雞二奶

定化妝既問題 睇佢今日ig張相 佢同佢家姐個雙眼皮又幾似

蝦叔條talk 片都好正

依家marketing好似得返芊惠子一個(?)
以前3個 依家一個 可能少好多廣告

話佢杯jackie 又話佢唔係咁單純 真係on lun 9 講到識佢咁

係呀 講緊佢割雙眼皮 可以Google下搵返個post

但係睇條片又好似真係對佢怪怪地啲語氣

認同

痴撚線add左麗英之後啲片勁好笑，以前啲人做醜角，尤其啲女，冇麗英咁放

以前個條「有無女」好好笑
睇ruby同肥仔去澳洲又好睇

其實而家都ok
有綜藝有vlog有qa

係因為出得太密畀人感覺內容重疊者

最主要都係外表同醜角好夾
口德-100000

好中意呀blue 不過已經走咗

發生咩事？

有條叫2019年告白大會咁上下既片

做youtuber 同做明星兩回事
佢係靚女 但係係靚得咁貼地 冇乜明星相
如果單飛唔睇好 同埋香港歌影視3樣野都收收地皮
留係小薯茄最穩陣

一間簽左公司格硬谷佢 連登仔又會話唔靚 乜乜柒柒

人妻？

點解唔睇馬介休

佢哋兩個係一齊啦 係上環遇過佢哋拍拖
仲有Blue個channel整西多條片係蝦條揸機既
Blue自己都認咗

咁人望高處都正常嘅

以前少出鏡唔太覺 佢啲表情同講對白真係生硬咗啲 蝦叔相對上自然啲

Melodys其實可以試下一齊出 學viutv double s咁

呢句嘅潛台詞係，“我對眼就係證據，唔需要再提出證據”

點解

唔係呢個po都唔知原來兩個channel咁多fans
好事嚟嘅 希望越嚟越多
但真心生存一定先於觀眾㗎啦 你越諗點樣留觀眾就越留唔到
乖啦肥仔 開課金啦

btw有冇人記得點點好耐之前有條live講去旅行扑嘢
唔知係上去之前唔知題目定點 扭令又要顧形象 完全唔放搭唔到嘴
簡直係開台以嚟最尷尬嘅片 沒有之一
最近啲live有改善但有幾次都feel到淫佬呀波做得好撚辛苦 可能真係本身唔啱channel純粹義氣

另外有冇人知Pomato阿明去左邊 最開始係睇擺埋一邊嗰條片先

不夠點都好 支持兩邊

個個都正 除左阿J

邊到有講佢認咗

尋日講陳麗柔同ex做愛經歷

尋日直播講陳麗柔同ex做愛經歷

邊條片？

冬0t先係好野

明慧老師好撚正呀屌

咁大個人講笑同認真應該識分下嘛

從前有三隻蝦：哈哈哈
利申抄人啲笑話係咪咁？

呢個笑話係咪抖陰第一個講都唔知
成個雪櫃系列啲笑話都喺網上搵返嚟放ig娛樂大家
係咪又抄

拍出嚟好唔好睇又係另一回事
但係咪要100%原創先合你心意
咁你以後唔撚洗開youtube
因為拍19劇情片嘅行為係抄Smosh
拍打機片嘅行為係抄pewdiepie

你唔好話抖陰有抄Vine
香港人真係特別麻撚煩

有次開live (肥仔同ah gi) 肥仔話blue已經走咗。不過應該唔係反枱走，有次live ar blue都有打電話上去

Armchannel

欣賞後生仔女 盡力做盡力為香港人提供免費娛樂
生意難做 家下又冇廣告收入 又繼續咁多支出
真係要頂住呀！
觀眾表示支持你哋

係....對家後台大到咁，又可以明正言順搶香港人錢、唔洗交稅
但係，我方都要勢不低頭，唯有堅持，方能勝利

黃友，唔好灰
Armchannel

推到佢地開live 講

講真就算疫情好返個市度都未必好尤其是而家國際局勢咁亂咁唔穩定可能都真係要諗吓除咗廣告仲有冇其他出路

Link

Double M

蝦條同賢希係咪一齊唔到？

佢個樣咁乖真係估佢唔到

你講啲嘢 全部都可以調轉再講一次

唔覺有咩問題 乜片都拍下 個個都可以做主角
你講嗰四個明明有繼續拍 係千惠無啫 但千惠不嬲都俾人話戲屎 唔好睇 同你講嘅係相反
根本主觀嘢 唔覺有咩唔好睇
你想佢哋改吓 咪inbox佢哋 佢哋應該會聽㗎喎
黃媒唔多 會珍惜

憑佢呢句已經知佢係打手
又嚟抹黑黃媒。呢排已經好多

學杜生咁玩課金算啦
以前堆微電影比bomba更值得收錢
宜家我地咪當課番比佢地

當政府傻嘅咩，佢警察有哂list 搜黃店，你覺得arm channel 日日出post 串政府，政府會唔知？

打機tube8 都話有得接下 蝗製手機驚廣告，arm channel 個定位真係好撚尷 我估微辣食咗唔少佢嘅廣告
可能提供一下好似alfred chan 咁樣係片入面用1分鐘時間直接介紹產品，大家都明呢個時勢搵食艱難，一定要瘋狂留言spam 話見到廣告，買咗，推介埋比朋友，arm channel係咁like 啲留言比廣告商知 落廣告係work 就ok

Judy好好笑

真係好講路線，有次我喺facebook見到arm channel個廣告，話自己少人like過港人講地，叫人like佢。

我心諗，人地係藍絲主導，你哋拍愛情短劇，雖然黃色youtube圈，但你迫我like做乜鳩。

想知黃糖係咪真係蝦條ex

講得唔好，姐係雖然你黃絲，但政治嚟hardsell唔關政治事嘅創作，我覺得好唔恰當，我冇興趣就冇興趣。

唔通賣bra嘅又話自己黃色經濟圈叫我去支持咩

大家真係要訂閲支持兩個channel呀黃台賣少見少 撈得起嘅仲少黃色YouTube圈

應該係講緊佢以前做廣告公司嘅人工

我覺我同杜小喬咁衝出去都未必係咁好
加上阿冰同杜小喬 拍野都唔同
熊仔頭淨拍微電影 pomato拍微電影得黎又玩綜藝type
阿冰selling point 我諗都係靚女 貼地 玩得
如果衝左出去好多優點都show 唔返出黎（最少貼地 玩得）
衝得出去曝光率都直插谷底掛
pomato入面幾日就一條片
拍電視旅行/遊戲節目果D 又會搞到個人變得太假 變得客客氣氣
個人認為衝出去未必係一個好選擇（以維持人氣角度黎講）
間唔中拍下就話 成日拍就無左本來嘅優點
加上衝左出去都未必成日有野拍 （問心幾耐先見到杜小喬一次 可能係我見得少）
澳門班人出名都無人會話離開個channel
2020年同2013年杜小喬選擇都未必一樣
除非人地出埋offer比你 叫阿冰做女一 女二 在viu拍劇 仲一定要入viu公司
否則我覺得留在pomato 未嘗唔係好選擇
衝出去真心 揠苗助長

真心覺得pomato 係搞得大
其實pomato 班底係可以做到大野（佢地唔係有人贏到imdb 學生獎？ ifva 冠軍？）
其實佢地只係無咁多資源拍大野（之前好似講係想借男兒don't入樽 同 情人節event 賺返少少去拍微電影 不過最後都因為武肺搞唔成）

原來係咁

我諗你搞錯咗個重點 唔係話個行為本身而係話個影片內容 eg學生要做功課 呢個行為大家都要去做
咁係咪代表學生們每份功課嘅內容就要一樣？

證據片源已經放咗上嚟 迫埋個po先reply我都未遲

冇肥仔 melody 蝦條啲片最好睇
而家j埋Ah Gi
其他人唔睇啦

扑野姐 又話人唔夠放 講完俾你聽又話人曳

Link!!!

係啦
Live 講過

Ching我見你上面都好理性，但唔好玩啦，我點會係打手

如果我堅係打手就跟風向踩其他女仔勁肉酸死柒頭，好似上面有位ching話麗英。你追下我post先吧

邊度可以睇返

Ban姐其實睇得出佢背後做事好認真好堅持，IG story成日見佢通宵剪片，有時啲9up又有深度。

Vincent其實feel到佢係懶散type，不過佢幕前真心好正好有喜感

我睇啱青奴
我都係睇 Jackie 陳麗柔 米露迪 同ah gi

禁個LIKE都好似割忽肉咁

不過我唔鍾意睇小薯茄入面短頭髮嗰個，可能因為完全唔係我喜歡嘅Style

蝦叔先差唔多3張咋咩
我以為已經3x

過30就梗，可能32-33掛

小薯茄都有打手..

本身有料驚乜搵唔到錢
識拍野把口又得
仲留係arm真係無前途啦
咩都拍過曬
襯宜家ming仔收緊皮 遲下單飛去拍vlog仲好

米媽好似都有apply但衰左

一陣比pomato 200k subscribe 講呢個post 就好笑

裝gps係點 冇留意到

你話佢係處我都信

大陸逗陰咪又係抄人

我記錯咗 係整節瓜個條先啱
不過得聲 2:30左右

嗰陣仲係擺facebook片已經有follow
望住佢愈做愈大都真係幾開心
以前fb時好多1 2分鐘短片但好好笑

34:19

咪去youtube睇認真

揾過，係佢自己個頻道？

第三條咪已經係星期五個直播, 你搵邊度

ah gi 係唔係都係近排轉
早幾個月好少出鏡
似客串形式多d

中東淫佬始終走唔甩淫字

vinecent走左咩？

講開又講
早排發現咗啊blue自己開channel
有條片蝦叔有喺下面comment support之類
而家睇返無咗

咁邊個內容係抄?
岩岩追完po見到你係咁狙住呢樣黎講
老老77 我無睇開抖音既習慣
而雪櫃冷笑話令我睇落會會心微笑
而佢係黃
咁就足夠
世界上就係好多你呢d橪樣
狙住同路人就叻
而自己就睇番無數條抖音去狙擊人地抄抖音

Armchannel 演員不夠放同投入
小薯茄依加又太過商業化

我鐘意 港實測
好放 好好笑

同candy wong live個晚

clothes up/chill up都ok 不過比較新未有太多片

好記得佢同呀波打乒乓波

真心估唔到咁低人工...
佢真係好熱愛份呢份工作

個肥仔好唔好意思？

...不過佢地公司都算請得唔少人,要support 到咁多員工唔易
可能呢一行真係呢d 價既,你見tvb d 藝人底薪都好低係靠接job

邊啲內容係抄上面已經講咗 睇唔睇係你嘅事 “佢係黃就已經足夠”呢句說話嘅思維 搬返去藍絲個腦裏面完全係無違和感，我去推post 鼓勵同路人嘅時候，你又去咗邊度呀 你知我幾多？ 啲人嘈我冇證據 咪去搵番畀你哋囉，搵到之後又我狙擊人？？ 係咪正如我上一條comment話齋 係黃就唔講得？

who

因為人哋唔靚女姐下話

小明唔知點解無啦啦走左，佢之前一週年定兩週年搬新studio個條片一開始都仲有佢係度，之後到後面慶祝個part已經唔見佢

老實講 嗰幾套每日上映微電影
嗰陣就係全盛時期
就ok 幾好睇
請勿超越黃線第一季都幾好睇
不過第二季就麻麻地
但係我都睇哂

出片方面
寧願重質不重量
而家我唔係條條片都睇
唔使每日一片

Btw …支持柔柔老師 米露迪 大八婆JACKIE AHGI

大八婆JACKIE

如果你d片多d題材
拍嗰部機靚d既話
d片就好好多

睇完佢去尼泊爾個啲片就做左fans，佢既剪接同拍攝技巧都好好

兩邊都睇啦反正兩邊都深黃
見樓上話蝦條哥17K人工
但佢個人channel個分紅應該係佢自己袋？
見有啲片armchannel同佢個人channel都有up

17k係老底黎
每拍一條片都另外有錢袋
你當平均25k一個月都實有
養班幕前大約100k一個月

蝦條哥我覺得佢絕對紅得起
不過爭緊一個機會

柔柔有mon po, 想同柔柔24小時瘋狂玩yoga

話時話100毛個圍爐取暖個女同事好似幾...

柔柔好撚麻麻路人樣

玩yoga身體好柔軟

初初睇米媽覺得麻麻，但睇睇下就覺得ok

陳麗柔都幾八婆下

佢個樣乖？ching太純了

有冇印象係邊集
我都係睇正面回應果條先知

20萬Q&A有講

大家仲記唔記得呢條片？蝦條哥同肥仔嗰種配合，有共鳴得嚟又唔太認真

依家完無依啲

公屋呢條剪接算幾出色
其他有啲節奏有時會怪怪地
不過所有問答比賽都好有心機幾貼地 值得更多人睇

其實程仁富係我中學隔離班同學，佢同佢女朋友都係支那出世，到畢業嗰陣啲鄉音都未改到，所以佢會抄抖陰片我真係一啲都唔出奇。

而且中學嗰陣拍丌已經好中意抄周星馳電影嘅橋段，係對白分鏡近乎一模一樣咁抄，因為呢2個原因我從來都唔睇佢啲片

摩牙
淨係知佢條女係新移民

冇乜特別嘢講，佢女朋友冇乜嘢，你想知咩?

我只係唔中意佢照抄啲橋段啫，抄片唔係大問題，但唔好照搬呀

港實測好似係東方旗下？

但係佢哋嘅內容有支持黃店，同埋好黃下wo

Chill up幾好
但有人出黎冒認佢地
周圍辣火頭
睇得出佢地班底都為左呢件事都幾煩

咁hk01都有去后海灣踢爆大陸漁民過境捕魚
訪問heyo/地下band
唔通佢又黃咩

認真 港實測係兜口兜面講到出口

成班神探

明明都唔係好出名，都唔知係咪比其中一個女仔飛過既癡線佬搞搞震
之前睇whizoo首播都見過個fake ac留話咩端午節科學園有活動

我都記得呢條片，睇個時諗小明係回歸定只係純粹當朋友/舊成員咁參觀，但片尾唔見佢影係有D奇怪。

港實測幕前黃到金
睇佢地ig就feel到佢地好俾心機做
係衰在under紅媒
所以睇唔睇港實測依個位就好似幫唔幫襯綠色商店既問題

佢哋喺度追po

開唔開新po? 睇落去都討論得7788，大家都表達晒自己意見

Judy 好撚正

agger

開啦
大把野傾

可唔可以用個新topic

OK，你諗一個我轉頭用

jackie去pomato啦

不了
要神婆好過
要個靚女行呆呆地路線